% chktex-file 1
\def\Prefix{subsection:proprium-sanctorum/in-conceptione-immaculata-bmv}

\SectionAntiphonPsalm{Entrada}[\Prefix/introitus]{tota-pulchra-es-maria.1g2}{Cântico de Isaías (Is 61--62)}{psalmi-ad-introitum}

\paragraph{Salmo Responsorial}
\begin{rubrica}
  Ver Comum de Nossa Senhora, página~\pageref{subsection:communia/commune-bmv/psalmus-responsorius}.
\end{rubrica}

\paragraph{Aleluia}
\begin{rubrica}
  Ver Comum de Nossa Senhora, página~\pageref{subsection:communia/commune-bmv/alleluia}
\end{rubrica}

\paragraph{Salmo Aleluiático}
\begin{rubrica}
  Ver Comum de Nossa Senhora, página~\pageref{subsection:communia/commune-bmv/psalmus-alleluiaticus}
\end{rubrica}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Ofertório}[\Prefix/offertorium]{sanctificavit.8G}{Salmo 45(46)}{psalmi-ad-offertorium}

\begin{rubrica}
  Ou, à escolha, do Comum de Nossa Senhora, página~\pageref{subsection:communia/commune-bmv/offertorium}
\end{rubrica}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Comunhão}[\Prefix/communio]{gloriosa.7a}{Cântico da Bem-Aventurada Virgem Maria (Lc 1)}{psalmi-ad-communionem}